求一套漫畫

女主角收到一步PS4，主角要玩遊戲，主角去到遊戲裏面，有戰鬥，辯論等；輸掉遊戲可能失去手腳，甚至死亡。
男主技能是天堂之路嗎- 能看到活命的軌跡。
有個路人女現實是餐廳服務員 遊戲技能是魅惑那個。

唔係PS5喎
係PSP
然後入面有間公司專爆嗰隻Game

咁應該唔係呢個

知唔知呢套係腰斬咗定點
成年冇更新

依套好睇

係吖，我唔知原來叫PSP😅，好好睇，終於搵到。

屌同你個描述唔同喎
乜嘢天堂之路 JoJo咩

冇人翻譯姐
生肉去到15x

我都係上網搵到啲人咁講，我都唔記得清楚